睇完北韓既啦啦隊，我諗起一樣野

有人話係共產主義既可悲
睇見咁齊既動作好嘔心

但係我諗起河東精神

我地河東精神 就係團結

團結